周星馳,周潤發,劉德華邊一個香港人心目中地位高D

呢3個應該係香港人心目中地位最高三個巨星
個人睇法︰劉德華>周潤發>周星馳

三件都奶共喎

你意思係何韻詩果D地位會高D？

周星馳完爆啦仲駛講既

秒